廣西南寧農產品滯銷，幾毛錢一斤橙子|蔬菜比北方便宜幾倍，白送都沒人要

好懷念南寧老友粉

榨粉

然而雞價依舊高企